睇到字即刻同我傳開去，香港足總我屌你老母

唔好撚再等去攞飛
即刻過去check袋
一check完袋即刻同我衝入去

等左半場都未拎到飛

推

入晒去未